有冇人好能鐘意食個D加工魚肉腸?

次次食幾條...

[img]
[/img]

WHY